清算醫護就係清算全港既第一步，唔好以為可以獨善其身

上年出黎都有人講
去到而家呢個地步 共產黨一定會全港大清算 留港不留人
醫護只不過係第一批

唔好自欺欺人覺得自己會無事啦香港人
仲係度笑醫護 玩分化
咪on9啦

而家仲玩分化笑醫護既人
一係on9
一係五毛

唔好以為自己無事
醫護高技能都要清算
何況係你

人人都移民啦

笑笑笑
睇下點團結對抗或者搵外國幫手好過啦

一係就香港人開始自己設立醫院
一係就搵外國幫手接收呢班醫護

要諗點樣backup班醫護
外判咗抗爭比人仲笑佢地係condom合理咩

移民咪獨善其身

搵外國幫手可行啲
叫外國留返quota比啲醫護走

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

和理非：
1. 必須發動全港大型罷工支持醫護
2. 當中必須有公務員參與，咁樣先最能夠逼到政府，如果冇公務員，效果即刻打5折
3. 睇下用唔用到法律條文話醫護罷工喺受法律保護

勇武：
1. 最有效方法：暗殺林鄭，不過真係難
2. 生化武器，你懂的

咁你又好難改連登仔既習性, 需知道6月前既連登係最鍾意LABEL人既地方
都係果句, 上連登勿認真

利申:我都係

移到民就係
你係唔係

唔合理
但係而家隔離po好多on9或者五毛笑緊

係咪要開始聯絡外國領事館
而家應該世界各地都缺醫護

成日講罷工
而家大把人home office，特別係公務員已經同罷工無咩分別

基本法就一直話支持罷工權利，不過有班紅底搞緊
去到最後咪人大釋法

暗殺林鄭都係換第二個黎搞你

生化武器合理D，希望加速武漢肺炎傳播

係
但係好多人好認真

醫護係千古罪人依家唔笑幾時笑
有得笑就好笑啦因為冇下次

我知啊
睇連登真係會心鳩淡
連登仔把口就天下無敵
但實際做嘅野連銀髮族都可以輕鬆屌打

唔係第一步啦，啲老師都被人清算緊

絕對係
問題係好多香港人都覺得未燒到自己就扮睇唔到

呢樣真
國泰->醫護